#
คีย์บอร์ด
แอปเปิล
 
ตัว
เพิ่ม
พัฒนา
เข้าถึง
iOS
 
AI
 
Maps
 
iMessage
 
#
แอปเปิล
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
วิดีโอ
วิดีโอ
คีย์บอร์ด
ล็อก
เกิด
ตัว
ปรับปรุง
ฟีเจอร์
สำหรับ
ใหญ่
หน้าจอ
ตัวเอง
บน
หน้าจอ
ตอบ
ข้อความ
ตรง
ออกแบบ
ใหม่
สามารถ
ปัด
ส่วนควบคุม
เพลง
ตรง
ฟีเจอร์
สามารถ
ใช้
งาน
ระบบ
ปฎิบัติ
กด
จอ
ล้าง
ทั้งหมด
เพิ่ม
ฟีเจอร์
แนะนำ
แนะนำ
คำ
ต่อไป
ที่อยู่
ปัจจุบัน
รายชื่อ
ติดต่อ
ตารางเวลา
พิมพ์
ภาษา
สามารถ
ค้นหา
คน
ใบหน้า
เครื่อง
ตรง
จำเป็น
ใช้
คลาวด์
เพิ่ม
ฟีเจอร์
สร้าง
สำหรับ
เวลา
เที่ยว
สามารถ
ปรับ
อารมณ์
สร้าง
แผนที่
พัฒนา
เพิ่ม
บริการ
จอง
ร้าน
อาหาร
เรียก
รถ
ภายใน
แผนที่
ตรง
ออกแบบ
หน้าจอ
ใหม่
ทั้งหมด
เข้าใจ
ง่าย
ภาพ
อัลบั้ม
ใหญ่
พร้อมกับ
อิ
โม
จิ
ใหญ่
สาม
เท่า
ตัว
สามารถ
ภาพ
เคลื่อนไหว
ขนาด
เต็ม
จอน
สามารถ
เพิ่ม
ภายนอก
ทำ
สามารถ
ส่ง
สติกเกอร์
เหล่านี้
ซับซ้อน
การ
สั่ง
อาหาร
กลุ่ม
รุ่น
รุ่น
ล่าสุด
ทั้งหมด
iOS
 
iOS
 
iOS
 
widget
 
Control
 
Center
 
Touch
 
notification
 
Quick
 
Type
 
AI
 
Photos
 
Memories
 
iOS
 
OpenTable
 
Uber
 
iOS
 
Apple
 
Music
 
Messages
 
Effect
 
iPad
 
iPad
 
Air
 
iPad
 
Mini
 
iPod
 
Touch
 
iPhone
 
iOS
 
